# PRESTASHOP [MAS INFORMACION](https://hub.docker.com/r/prestashop/prestashop/)

* toma como referencia el enlace [anterior](https://hub.docker.com/r/prestashop/prestashop/), para saber como configurar las envars. 

**Nota:** para arrancar el contenedor, solo debes seguir los pasos de costumbre.